80億 係所謂嘅「子彈費」 大陸打靶 家屬要俾㗎

唔係唔知吓話

已經無收子彈費，還免費幫你火化同埋葬一條龍。樓主犯了國安法，想試試一條龍服務？